月入50k

做咩ibanker呀
Financial Planner 先係皇道
又pro 人工又高
月入50k不是夢